吳幸美除左對腳，仲有邊度J得過？

其實佢都幾靚

不過厚裝甲＋廢腦藍絲

靚係幾靚
不過係ladyboy果type
咁岩又有d黑

笑左

btw
見過真人幾高下
落返平民賽事組別應該90％男人狗衝